立場係有做錯 但一定係同路人

立場的確但做得唔好
我都好痛心

立場係抵屌
但係要屌到佢下次唔好再犯同樣錯誤
而唔係屌到佢執粒
見到勁多人話立場唔係同路人
真係做多咗

呢件事我相信大家都唔想
米已成坎
倒不如唸下點幫手足
立場只有一個
可以屌 但未至於要置佢死地

推

Agger

但立場唔係第一穫出大頭 係屌極都唔肯改呢

你啲同事話係中立喎 你又話係同路人

真
唔好俾PR帶風向

其實冇做錯 新聞就係要報導事實

係抵屌
也可以屌
但唔至於要佢執粒

起下我底先啦
我話可以屌

依架無人要佢執 班連登仔係滅聲唔比屌立場呢

一做錯即刻變偽黃

立場係抵鬧，希望佢地痛定思痛
再出份稿道歉承諾之後要打格先再出

傳媒應當保持中立，但係如果獨裁國家入面錄得片段成為政權殺人證據，傳媒有部分責任。
好簡單，有線中國組都會幫人打格啦。

樓主好快俾人屌老母 五毛 LR 熱狗

利申已經係

彈出彈入果下仆街

冇水果陣就話為公義發聲，出哂相幫恐怖分子謀財害命果陣話自己中立

屌左咁撚耐完全冇改善，我屌你老母立場，唔好扮哂野學中共咁玩臭蟲論其他媒體有冇打格，我靜係知你高清大頭呀屌你老母！

人命關天架仆你老母個臭街中立，你話你中立你唔搵藍絲捐你？你搵我地笨柒？冇撚野下話？你個記者冇政績冇任何經驗區議員都唔係本身都冇理由出黎選啦

做乜鳩呀究竟

個錯大到可能個手足要坐終身囉，無野嘅道個歉就得

咪同poly apple報手足水渠通道一樣

擺明做錯，但點解要話唔係同路人⋯

屌點解樓主無比人屈pr
我回個po就被插到飛起

其實立場的確係有位畀人入，但見到熱狗藍絲圍爐抽水洗版，就知發生緊咩事啦，再助攻就真心on9。

推向極端 屈你地要佢執

蘋果出事都仲係同路人，我立場一樣得

出於人道理由
都要遮下樣嘅
而且真係直接導致手足被捕
大家都好心痛
但未至於要立場執粒
希望立場可以痛改前非

認真 呢d一野係會累左人成世
呢d時候咪撚揸住d乜記者原則打飛機
你對家乜人呀
人地有哂backup保護佢地身分
你地班傻閪無架

我覺得唔怪得晒立場，佢係新聞媒體要中立好應該，不過張相太清楚變相易被人相認，有d 大意

屌立場果啲都多餘
雖然明白有部分係好嬲
依家係直播影哂出來
更何況直播果條友都唔知會有手足出刀
所以我覺得無謂去屌立場

係抵屌
但一定係自己人

根本一言堂 最緊要個畫面靚

有野屌左自己人先
Cctvb wfc?

屌得好
大家都好心痛
希望立場真係識改

擺明有問題都唔俾屌... 有啲仲要保立場保到屌埋手足遮得唔好

但真係好錯，離曬譜

其實我真心想問
唔好講依單case，就算其他case
係咪上庭未判之前，傳媒係咪要打格仔或其他行為，令被告身份過早曝光，對審訊造成不公平？

改佢老母閪咩，成晚一個交代都冇，又想當冇件事啦

因為我話立場抵屌

首先作為傳媒 何謂做錯？

I know that feel bro

好撚反智 係咁話PR帶風向
佢無post到張相的話撚洗PR出黎帶風向？
成班盲撐到仆街

中咩立啊 佢有收課金喎

個錯大到可能個手足要坐終身囉，無野嘅道個歉就得～

用非專業嘅編採角度嚟講少少立場唔打格仔嘅相（不專業版）

No wrong or right

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

好簡單
張相話係credit借返嚟 唔㡳係立場記者自己影
咁出新聞同揀相嗰編輯 炒咗佢
咁先叫認錯

利申：我覺得立場抵屌
唔好屌到佢執粒就ok

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

立場唔需要收皮
但個記者/編輯要

冇錯如果佢冇收課金就唔應該屌佢

最慘立場有收課金呢

push

手足一世嫁
唔係原則中立就可以講得過去

邊個出post 嫁炒撚左佢
我d錢唔係課比佢人工

AGREE

五毛好快手咁咬住呢單野攪分化

立場唔只出大頭,上次POLY仲趕住出獨家新聞咁報手足經下水道走

屌唔等於割

繼續撐立場！

起底就知呢條友block得

Push

其實立場到底知唔知國安法過後成個香港個抗爭環境唔同哂？
比狗咬到隨時終身，甚至被送中
唔該佢以後出po前諗清楚

但好撚多話要割

金會課 但都要屌

你屌cctvb佢都唔撚理架啦⋯⋯你會唔會屌人民日報吖？
屌立場係叫佢地唔好再再有下次

直播唔好影太高先有用，大把人mon直播cap圖

正視聽：張大頭相係AFP記者影，全世界都睇到，立場出唔出都唔會有分別

同意
不分化，但可以比意見: 希望下次醒水，唔好咩都影

推呢個

人誰無過 係人都有做錯既時候
立場今次係唔理想 但可改善嫁
唔好比啲五毛帶到方向 做人用下個腦諗野

彈出彈入
佢一早食緊示威者水 打既野全部都擺到明有曬立場
但一無打格就拎返中立講
講到自己無錯咁
食屎啦

做錯一次 足以害死一個手足 當然手足屋企人係最大因素

遮樣都係報導事實

望撚真啲出post嘅撚樣啦，全撚部都係放負風向撚

同意

真係慘
唔知由幾時開始fb ig 班人仲睇得清過連登仔

支持鬥黃
快啲寄刀片

一直立場都係同路人就一定係，試問如果有人放上FB、IG 你唔會因爲關心手足而屌鳩柒條友定當唔關自己事睇唔到算？

大家要明白大家都係好保護前線手足，前線少一個就係少一個！

希望立場會改

推......超多5 毛分化中

錯一次就批鬥
連登仔用下腦啦

要錢個陣咪手足前手足後

要家屬認人先，主要幫未成年人士搵幫手
其次就防止未成年人冇律師/家長陪同下錄口供
當場捉住等上車要影大頭冇可厚非
成年人就幫手搵法律支援

依把就雙刃刀黎

本身預計係當場捉住一個，咁就影住個過程
睇下做唔做到證據幫佢

但有人幫拖就反而害左其他幫手嘅人，唔打格就更加危險

大家上連登要用腦

一早block 左條友，唔洗理佢

一個唔好意思分分鐘坐一世

係抵屌嘅。。
希望佢地會改

同意 錯咪屌 屌咪改

黑色5 毛警告生效中
大家唔好中分化立場計

Pish

得你先有呢個待遇
其他人早就變晒五毛 pr 鬼

立場又唔係聖人 點解唔屌得 何況關係到十年以上既刑期

點講好。。。
個人諗 其實係咪應該將新聞社睇作同路人.
有公信力嘅新聞 一定係中立.

唔係話要唔支持。。。
係大多數都報社係染藍嘅情況下.
中立可信嘅新聞社 係一定一定要支持.

係網上點吹風都冇用
銀紙就最誠實
覺得你份報紙唔岩睇
咪唔比錢買囉 就係咁簡單

假設係無人/航空督灰既情況下，義士出境都好易中招
呢單野班狗一定即時全力mon實出境，有懷疑就拉左先算
肺榮炎下出境既人咁少，再收窄年齡，再重點mon住飛美英台，符合懷疑既人數分分鐘係個位數
再對下個上半面，甚至叫航空公司交名睇下邊個即日買機票 ，就中招
就算義士一早買定機票/航空公司唔交即日買機票名單，以上mon住只係資源問題
而加咁少出境有幾難？
當然大家都要防督灰

又唔見屌CCTVB

正確心態

咁講就完全make sense了

做乜撚野今朝一起身10po 9個屌緊立場

「立場係抵屌」
你肯定個個都咁諗？
屌都唔畀屌呀
乜撚野「自己唔包好就做野」
咁撚樣都講得出
佢係冇包好
咁係咪就唔識做好自己嗰部分呀？
男嘅唔戴套
女嘅就大條道理唔食事後
到有左個B就問人點解唔用套
大佬呀
有得用咩？

岩呀 拉人都係依法做事啫
課金比狗啦咁你
涼薄到

同意
但絕對不會再貨金

只可以講...面對恐佈極權
做每一步都要好小心
唔好貪快貪獨家新聞就諗都唔諗出街
咁樣會害死人

所以潛逃真係咪撚搭國泰
好易出事

交人出黎呀立場

我未見過事實係一定要圖文並茂

樓主係pr

啲狗會話 tvb直播 tvb都有
立場做錯就要屌死 ？
立場係中立 立場呢啲叫專業

所以到大家比人影大頭 做左當事人 要多謝立場
因為立場夠曬專業中立 仲幫你出名上位

但依家個問題係唔屌得
有錯一屌=五毛分化

啲人傻撚狗嚟 錯都唔屌得

我覺得未必係屋企人

有機會係睇相認到身體特徵既親戚

我就覺得係抵屌嘅
唔知人地點唸
唔好屌死立場就得

下次影到有露體狂都唔打格了

一條人命咁就冇咗 新聞價值真係好撚貴

已FC，佢個新聞張相唔係自己影，係借人地張相，而實際影果條友係freelance，即係只要有錢就係人都用得

我唔會講立場有無做錯
成件事好值得反思
網上鼓吹不割
原來不割意思係殺狗不割
但傳媒做野就即割
網上鼓吹不捉鬼
但郭文貴陳秋實就被狂捉鬼
所以獨立思考好重要

話唔係同路人果啲，本身都唔係大家同路人呀，乜都割

一年班癲狗殺人 打到手足骨折留醫都無事

只會愈黎愈痴線

啱呀，寧願屌刺狗手足都要死攬立場

心痛

其實傳媒得兩類
1. 敵人
2. 中立

唔好見到中立傳媒就放低戒心
所有既鏡頭都係做實事既人既敵人
切記

我話立場抵屌喎
何來pr
我話你係中共pr都得啦

對家只會笑尻我地係咁屌自己友 槍口對外啦

利申：我覺得可以屌

課金養狼狗咬春袋
咁快有打手出嚟洗地

其實用下個死人腦都諗到
出新聞都唔差在個少少時間後期
定一話佢地入面有藍屍？

唉

最心痛係立場報出嚟

道歉是必需

但唔會再捐錢，個個月一萬可以慳返

屌反手足轉頭又真係on9咗啲

我甚至唔明有咩做得唔好。

我覺得連錯都無wo

甘作為傳媒都要有一定程度報導中立性嘅
唔覺得佢錯哂

點撚樣第一次呀？
依家害撚到手足呀屌你老母臭閪
你就真係用下腦吓呀
郁啲就話批鬥 做錯野就要屌架啦
手足條命好撚貴架

最失望係
到庡家立場都唔出聲
當無嘢發生

煩唔撚煩啲 批鬥完未呀

其實直播都睇到既啦 無分佢大唔大頭
而且有打格 傳媒中立 我覺得站係傳媒角度算係咁
唔係鬥黃引分化呀嘛

今日打左 tvb線未

對唔住 我係幫啲狗講埋
佢地好撚多意見架 又問你做咩唔屌tvb屌立場

立場影人大頭叫專業中立 唔打格叫專重 藉口都幫立場搵埋 個腦生屎忽到

做法唔完美，但可以接受，有進步空間嘅

龍門第一次今次第二次 老老77鬼到仆街

大把台張相清過立場你唔屌？？
個親友篤灰呀依家 你唔起佢底？係度屌有閪用？？
你屌立場囉 屌爆佢囉
係咪要屌到立場執先算數呀？？
媒體係要持平架啦

h

起完我覺得佢係仇視飯民嘅人(好正常，係人都唔中意飯民)

但佢有開post撐龍門，相信唔係熱狗，無跟人西同熱狗去屌老細張生

所以 五味冰火巴可能真係火遮眼先咁樣

不過 我覺得唔需要太追擊立場，有錯可以屌，但唔捐錢執咗咁就無，再唔會有新嘅黄媒

而且將自己同低質黄絲分割都唔實際，諗下點樣教化班撚樣 好過 屌到黃絲冷感

唔好成日當任何一間傳媒係同路人
本身傳媒就唔應該有既定立場

用你logic 放落民主派到

唯有各自小心D

尤其記者要搞清楚而家香港既環境唔同哂，唔係入冊坐幾碌就可以了事，係隨時審都唔會審，無限關押

你咁講都岩
但今次依單case我覺得都係出報導時打格仔好似好d
因為手足冇當場被捕，唔駛急住認人

只不過我成都搞唔清楚，究竟係咪被捕個一刻，先會打格仔，定未拉都要打定格仔呢

啲人好極端

幫你推返

接受意見呢

唔好批鬥啦 明明大家目標都係呢個政權甚至中共

因為咁樣打散軍心. 係好事?

立場一定係同路人

如果立場有心篤灰
可以私底下交相交片俾警方
洗乜放上FB俾人屌

出得咁撚密想點

屌咪係

我地就係為 民主而生

連登仔醒未？係咪唔記得咗poly嗰次立場同蘋果有分延遲出相？
明明連登最早開po講拮狗都係用tvb source 唔係所以香港傳媒都係黃 有啲係有政治任務 你全家都唔一定黃啦 醒未啊？

民主派係一錯再錯

真係第一次都無咁嬲
問題係唔止第一次呀嘛

唔好講啦

民主黨從來都係幫香港人， 好憎d 人賣港，民主黨幫幾耐香港人捱到今時今日

痴撚線
立場算係難得大嘅黃媒
而家衰一樣嘢就比人割
咁黃圈好快冇晒，因為黃嘅標準太難

PR公司ko左龍門
開始搞立場了

一撚定係同路
屌唔該屌tvb

一向都難，睇睇龍門

我幾肯定 就快拉立場
呢啲就係佢預備拉之前 搞分化 減低反彈程度既指定動作
啲友慢慢屌 祝你好運

咁FINGO CHAN都係同路人？

同路人？你行緊邊條路先？

你咪撚再講咩做乜唔屌其他人嗰啲廢話啦
其他嗰啲本身就連立場都唔同我屌黎做乜？
正如你會唔會曬時間屌9藍絲一樣姐
咁你點解釋佢轉頭ig開post又幫返人打格仔？
持平依啲就算啦 每個傳媒本身就有既定立場架啦
依家又唔係叫你做乜 叫你打返格都冇做到
仲要真係唔第一次咁害過手足
個手足可能就係咁坐一世
件事去到咁嚴重 真係唔知點撐得落

跟住再將有捐款人資料嘅電腦整唔見

新聞係要中立 無錯呀
但立場錯在平時sell自己黃
平時整個啲圖擺明唔係中立啦
係佢營造到自己形象係黃
呢個時間又要做中立？

有線個啲一直中立 出大圖我就認為無問題

其實點解仲要諗立場係咪同路人呢個問題
係人都知得返立場蘋果可以支持
唔好比啲五毛帶風向

原來立場累到手足增加被捕風險都唔屌得
原來屌佢就=割蓆

啲五毛即刻衝哂出嚟分化

立場話佢哋冇錯，堅守新聞中立原則

立場話自己中立都冇用 遲啲要清算嘅話肯定成間報館俾共產黨拉去坐 唔做我哋同路人都返唔到轉頭㗎啦

不過我姑且會繼續支持嘅

立場想國安法來臨後改立場......他們望記了是誰養大的
一次不忠, 已經沒有再轉其他立場的餘地了! 再見立場

P

中共打到黎
仲講咩傳媒操守
我屌你啦

立場無錯，屌唔屌只係反映緊大家係場運動中既定位同諗法者。同時暗示到大家對反抗既想像去到幾盡。

有餘裕，覺得仲可以好好生活既人，就會諗報道真相。
覺得已經受到好大政權壓迫既人，忍無可忍就會嬲點解仲會有呢d 事發生。

e.g 有個猶太人逃咗去你屋企避德軍，納粹德軍扣你門，問你有無見過。講大話係唔啱，你講真話有錯果個都係亂殺人既納粹，而唔係誠實既你。 不過作為猶太人同族嬲你都好合理。

事實無話邊一邊錯，只係不嬲反抗者都有唔同類型既人，你代入佢地角度諗，就會明白最水深火熱果班嬲立場係有原因。 而唔係下下好似出面d post 講又五毛又pr 公司。 你地都唔明餓到就死既感覺，梗係覺得偷包唔啱。唔好成日笑d 環保撚、左膠，佢地生活得好好，梗係有餘裕諗爭取其他價值既野。你餓到就死，都唔會得閒諗個包既包裝袋唔環保，整包果個人係白人法西斯。

點解個個都唔帶太陽眼鏡

推 唔會割

agger 呢d 先係正常人會得出既結論

依度睇下佢點判斷，截查完冇拉但有口罩遮左半邊面+帽，而且唔係大頭都仲可以接受唔打格

太清影到人樣就都要打格，無論正定側面都好
知名人士另計

勇武行動+成功就應該打晒格，就算張相買返黎用都好

RTHK都有遮樣你又點解釋

總之一句講晒，以後出嚟嘅都要小心所有傳媒 係所有

立場正一垃撚圾 ，仆街親友督灰死全家

得啦得啦 次次都咁講 你入去同手足講唔好意思
黃絲課金眾籌嘅立場影到你好高清大頭呀
下次小心啲啦你咁囉

咁洗唔洗直播個陣全部打格仔？

你都垃圾啦 玩批鬥

金就黃絲課
相就po張咁清嘅
你課埋我嗰份啦

推this

風向撚收皮

要錯就只可以怪個手足冇包到實
你全身BB去刺 班狗邊有可能咁快做到野
得頂帽 口罩 成隻耳仔露晒出黎
要認既話咁易

要屌立場既 自己用個腦諗下
呢一年大家打生打死 唔係傳媒影住既
出去行街果班比人溶左都冇人知啦

立場一直好矛盾
如果你以新聞標準 佢嘅報道從來唔中立 偏黃 標題同內文都有煽動一定嘅情緒
但同時佢地又會話自己中立 影示威者
一邊收課金但從來唔完全歸邊

不過最多咪比大家屌多幾個月，立場都就快被清算⋯⋯

唉 害撚死手足
真係咪撚再捐俾立場
大撚把人仲急需要大家支持

連登仔條界天咁高
遲啲出黎行慢兩步都比人話偽黃

晤該屌政府

捐錢比立場
＝
捉虫入屎忽
＝
石頭掉隻腳

係同路人,不過呢次錯得好緊要，我唔會原諒佢
嗰位手足分分鐘要坐一世

東方都有登，
張相放咗上Getty image，立場點做都改變唔到揚咗嘅事實

有你隻五毛賤種認證就ok啦

呢個真 錢就次次都係黃絲捐
蘋果係咁立場係咁
出賣左手足就話對唔住囉我報道中立 你同共產黨講呀嘛

連RTHK都識blur左張相
立場仲要唔係第一次

Tui

影到張第一現場相已為自己好撚勁.....立即鋪出海認叻哩D心理咪唔要得囉! 豬隊友, 著草的時間都無撚埋

立場自己有廣告收益 咁多人睇 廣告賺唔少
一早就唔需要捐
有心嘅捐612同獨媒重好

媒體本來就冇得中立，
佢仲要公認黃媒呢D野係要格外小心，
無論源頭係咪佢，被人有位入就抵屌啦

驗眼 唔係立場影🤭

總之我就退左課金啦
仲有一個重點
立場新聞可以揀所謂中立（今次做法）
專業而不失中立（打格）
或者專業而不完全中立（直頭唔放大頭）
佢揀左第一樣
就憑呢一點 我有充足理由唔再課俾佢
我拎去食個buffet唔好？
係新聞價值同埋捍衛手足兩樣嘢上
立場揀左新聞價值

黃色批鬥圈

真

Pr公司作怪

立即場加油
但你今次錯了

立埸

咪撚再批立場啦 藍絲gp 琴晚一早cap 晒個幾個手足樣傳出去 咁多新聞片點都睇到

咁你捐多啲

叫佢交個人出嚟

呢個真

課金真係做唔出

麻煩大家有時間report呢個channel

入面po哂手足相同家長車

5毛黎，直block唔洗諗

同你老母路人咩
所謂嘅中立咪又係為新聞價值
而家唔po大頭相係咪就唔係中立啊

有乜問題，記者就係乜都要影

同你老母咩
佢地已經唔係第一次以中立為名
不斷將啲洗白投稿登係自己個website 到

要中立就咪撚叫黃絲課金
好撚嬲 出post個個用吓個死人腦啦屌你老母

spin乜 講緊佢之後新聞出高清圖喎
論清晰度論觸及人數都完全唔同啦下話。。。

好撚嘔心
咁就咪撚手足前手足後叫手足課金啦
到頭來係害鳩手足嘅

拉

真，直播另計

上年69開始keep住出錯？

咁你都仲係用緊黃絲準則嚟講姐
單純作為傳媒呢

打格仔同中立有咩衝突? 大家都淨係記得作為記者嘅中立 卻忘記作為香港人嘅責任

分享自 LIHKG 討論區

唔係唔叫你唔報,不過要保護手足，做法好似cctvb咁, 叫咩自己係黃，好意思收手足錢？

而家呢個香港邊有傳媒中立啊
立場就緊係立場喇

講得好

名位分化撚就位 準備

拎CCTVB同立場比真係冇腦
一個黃一個紅
立場做撚左抗爭成年都可以出埋呢D錯
如果佢呢個錯可以令到手足坐10年
大家點睇?

不完美 可改善

立場都屌 連燈仔想玩單機？

文革正式開始

作為一個公民記者，咁你就要問吓自己，你到底先係一個公民吖，定先係一個記者？

邊張高清大頭？呢張？有口罩有帽喎

認同 佢有做得唔好 但一定係同路人
咁多傳媒都影到 真係無需要diu 到佢無得做

終於有人講人話
pr公司收皮啦

是但啦 下次做好啲

咁如果手足要係中國上刑場被處決呢？

S

W

都痴撚線
黃立場
做錯野唔撚屌得?
屌完又唔係叫人唔好睇

呢單唔係揚咗先報導㗎咩 定係遊繩？

A

俾人拉到有機會坐終身，你地咪繼續攬立場囉，下次又唔知邊個俾佢篤出嚟。

死撐係可以
但唔至於要人滅聲

上年塞mtr都玩直播啦
仲大大聲話自己中立
兩邊咁唔平衡食住花生做中立報
快d課金

最簡單既嘢偏偏冇人做

咁你覺得個手足入到去止唔止比人打到骨折咁簡單
唔係一句不割就唔屌得，起碼編採要負責啦吓話

利申：我話可以屌

我幾時滅你聲

班五毛激動到好似要去裝修立場今
今撚嬲既去燒報館啦

傳媒嚟講，我想問佢做錯乜？當你屌緊香港冇新聞自由，但其實咁樣你都係抹殺緊新聞自由

傳媒係有保護弱者嘅天職
履行記者職責嘅時候 如果會造成某人必然受不公平對待 應該對該人嘅身份予以保護

最重要係睇過張相先再出
唔好殺紅了眼

其實冇做錯 警察就係要除暴安良

直播收唔切機同出post放大頭相有咩關係？

立場越做越西，unlike+unfollow左好耐
Update睇apple/now/cable算

坐果個唔係你 口氣大撚到

呢個做法最合理

推呢個啦

比人拉根本唔關立場事

成班人都食人血新聞饅頭食到心熊晒
日日望有事出就有live跑
玩到興起仲要走出嚟選我真係心諗做乜鳩

點解仲有人將諗打成唸

手足被捕因為立場張相？而張相一早通哂天
立場係可以處理得好啲

立場董事+泛民女歌神表示：呢啲勇武唔係手足係鬼黎騎劫運動，梗係要高清篤出黎

收皮啦，立場
一個人既前途，人命，你同我講呢啲

岩，鬥黃肯定PR

「出大頭」未聽過呢個term

出賣兄弟都係同路人?...

蘋果係揚左先報

你當蘋果係新黎嫁咩

屌自己人就大大力又唔撚見你地屌cctvb

好撚多五毛趁機扮野分化

立場咪又係執人口水

屌到立場死左，蘋果又拉埋，到時大家一齊睇文匯

癡撚線
立場係有錯
但依家國安法
黃媒所餘無幾
想鬥黃鬥到得返紅藍報咩
請PR公司講你地想點